反侵/割侵已成兩黨共識，現實功利啲講今時今日仲支持侵對香港有咩著數？

一係轉支持 Pence/Ted Cruz 博佢2024年當選，一係支持 Biden 好過啦

舐共已成兩黨共識，現實功利啲講今時今日反共仲有咩著數

奶共已成兩黨共識
咁功利啲講香港人就要奶共？？

兩黨 = 蚑那共匪同賣美国共匪

啱啱down咗Wechatgo with the flow 是常識吧 橫掂香港人最冇原則

奶共已成兩黨共識？證據呢？

啱先block咗出訪台灣，兩黨冇反對，除非你話零零星星幾個議員反對都可以叫兩黨冇共識

真，咁嘅時勢要做個功利嘅人，所以我已經轉為支持我地偉大祖國全面管治香港

block咗出訪台灣 = 奶共？

咁侵侵在任都冇與台灣建立外交關係和承認台灣係國家啦，又係奶共咩？

講著數就唔駛200萬出黎遊行啦屌你老味

當trump係condom?

開撚完呢啲叫人割trump嘅post未?

事實上侵侵已成過街老鼠，冇哂政治影響力，唔通你覺得佢2024年仲選到總統？

7500萬人已成過街老鼠呀?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Alex_Lawther
(狗隻#118346)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

多謝提點, 真係BLOCK遲一步都縑慢

唔通你覺得佢2024年仲選到總統呀？

Cruz/Pence/Rubio/Pompeo 全部都係 GOP 明日之星，Trump 2024年仲有冇命都成問題啦

7500萬
你知唔知有好多係投俾GOP架

有好多人係有隻貓貼住GOP個名 都會投

但你話侵係手足又將香港分藍黃直接搬去美國呀

國際政治BB班

Biden制裁中共/港共既時候
佢哋會唔會精神分裂？
又會話侵會制裁得更加辣 永遠立於不敗之地

侵放過中興 我睇唔到

要我支持BLM LGBT我寧願支持共產黨消滅晒佢地

美國宜家已經衰過香港

支持民主
支持自由世界
對抗極權

兩睇 香港未淪陷前 支持反共合理
淪陷後應該支持加速主義引爆WWIII
我登先係正解

美國幫香港都無著數
咁點解要支持香港

只有7日仲反乜？割乜？
仲咁驚？